LG facebook 公關一問

點解咁多無朋友既人留言同讚好？

果d人facebook個個又share 類似既野😹